氦氣充氣教學

罐裝氦氣充氣教學－橡膠氣球

不安

不安x2

氦氣GC

你唔洗驚，因為新年就到
好多人搞派對要用到氣球
但係上淘寶買氦氣又唔方便
難得有本地公司做，支持下本土野